# Описание методов API для работы с заказами

## GET user/orders?offset=0&count=10

__Описание:__

Загрузка заказов пользователя

__Параметры и данные:__

`offset` – обозначает отступ (с какой позиции отдавать заказы)
`count` – требуемое число элементов в списке в ответе (если в ответе будет меньшее число элементов, то последующие запросы на дозагрузку заказов выполняться не будут)

__Ответ:__

```json
[
    {
        "id":"9",
        "number":"101459",
        "date":"YYYY-MM-DDThh:mm:ss",
        "match":"ЗЕНИТ-ПСВ, 5 мая 2015",
        "status":0,
        "cancellationDate":"YYYY-MM-DDThh:mm:ss",
        "tickets":
        [
            {
                "id":"91",
                "sector":"10",
                "row":"21",
                "place":"31",
                "price":2700.0,
                "payerName":"Иванов Иван Иванович",
                "barcodeUrl":"some barcode url",
                "pdfUrl":"some pdf url"
            }
        ]
    }
]
```

`status` – статус заказа, может принимать значения:

    0 – забронирован
    1 – оплачен

`cancellationDate` – дата аннулирования брони, если заказ в статусе `0`
`barcodeUrl` – ссылка на картинку штрих кода (добавлена для возможности простого перехода со штрих кодов на qr-коды или на что-то еще)
`pdfUrl` – ссылка на билет в формате PDF